楊岳橋 話：「好多人問『喂法治死咗未』。... 我無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

視點31 楊岳橋 (Dead body）話：
「好多人問『喂法治死咗未』。
我唔會做都一個主診醫生，我亦都無呢一個能力去為法治批一個死亡證。」

依家係要佢做野去悍衛去口中既法治啊
佢話法治未死咁肯私人檢控未

你講你個人觀點覺得法治死咗未囉屌

姐係間接話已死，好過話未死嘅

可以為自己批死亡證

死者已矣，畀返小小尊重

本來有機會上電視攞下分，到最後都係講廢話，佢無得救

不撚之所謂

佢自己未死即係法治未死啦
佢話唔會畀人搞死法治
除非over 佢個dead body 㗎嘛
點可能會發生法治死咗佢本人仲未死嘅情況呀

主診醫生？當自己好大影響力咩，問你就答啦四眼仔

然後要配票俾呢啲碌柒，牛b!

咁楊岳橋當初憑咩判斷有險可守，又自此之後點樣用個body守護法治

依家發現捉蟲就左閃右避，一係你就認誤判，一係當初就唔好咁口響啦

得啦，年底立選我唔會投畀啲得個講字嘅人

當年話自己關鍵一席
當選完之後連投票都唔撚出席
當年大家就係為咗佢含淚唔投天琦

肯請都還好，而家講都唔夠膽講想食兩家茶禮

柒過戴妖

over my dead body

戴耀庭都含淚宣佈法治已死

你個body dead咗未

關鍵缺席..

Dead body ：我無能力為自己批死亡證
玩狗辯，吹條仆街唔漲
而家更加唔想佢出選

喧憑咩講法治可守?

柒左就認啦，就算你唔講已死，話港共殺緊佢都好，起碼將個波射左比港共，咁樣迴避真係唔好睇。

佢個body 死左未

其實佢作為律師想維護法治，我會尊重

但客觀現實係法治就算未完全死直，都正在極速崩潰，佢真係信法治有險可守嘅話，唔該積極啲，現時我睇唔到佢做過、做到幾多，好難唔失望

下屆實要佢收皮

到底係憑咩講出呢句金句，你嘅dead body好值錢？

放心
今屆立法會佢當硬選
香港人民智就係咁

屌睇撚到自己咁高

林卓廷都係衰講錯野，但人地好過你多多聲

楊生廢左好多

冷血講句，天琦當選又點，之後都要坐監重選

btw天琦

啲人話寧願比返公民黨民主黨都好過素人

作為律師見到法治出問題更加應該第一個企出嚟，而唔係死攬囉

居然冇人屌梁美芬但屌楊岳橋
Cap佢呢句出黎但又唔講埋後面個段
兒登仔

根本次次都得把口，叫佢捍衛法治又唔知死左去邊，岩岩上任都好期待佢表現，結果希望越大失望越大，成日投票個陣轉呔，口屌政府同狗隊，但又唔作出實質行動

佢真係做唔到捍衛法治就唔好講呢句啦over you dead body

除非佢講大話

Your*

連戴耀廷都忍唔住，都要話法治已死
你諗下公民黨班人幾黐線

正是，見唔到佢做過乜，無論係法內法外

係囉
點解保皇咁衰唔屌 淨係屌泛民 擺明分化白票撚

係囉係囉

得喇得喇 dead body

佢講over my dead body仲以為佢諗住瞓身捍衛法治

咁就批死亡證俾自己啦

我唔介意佢覺得法治未死，但我睇唔到佢出力救垂死嘅法治

無計
有台型 背景好
得閒曝下光就得

如果有任何人想搞佢既話！

屌楊ONQ 又話我唔屌哂咁多隻保皇狗
我屌埋保皇狗就話我唔夠大力
總之楊ONQ唔屌得
同班五毛唔屌得支那有咩分別?

留名泛粉入嚟話做咩屌同路人，點解唔屌鼠王芬

可能佢當自己死咗

又講到要搞司法系統就over your dead body
咁你連要捍衛既野死左未都唔知，你捍啲乜野

你要諗下現行既法治係佢地搵食既地方，佢地又點會打爛自己個飯碗咁on9先得架

救世港豬（P牌）出晒名
泛民支持者入侵連登最好證明

佢講呢句嗰陣無人屌佢架，不過過咗咁耐乜柒都無做過

大家喺寸佢嘅同時諗諗佢咩身份先
你地緊係講咩都無所謂

林卓廷係天生冇口才但有心既
呢條友宜家面前就有個機會你洗走dead body 個名都冇勇氣去洗

都冇人叫你批死亡證

人地問你個dead body準備好未呀

打手出黎護主未?
除左批鬥POST就只係識潛?

用梁天琦個句回你：過往嘅民主運動，就係太多人有太多嘅底線，太多嘅包袱

宜家係2020年啊大佬，打咗大半年
連戴耀廷都話法治已死
呢個moment都係唔敢面對呢個問題
仲有咩好兜？

攬住公民黨個名瞓係度都贏
真係唔得就再加埋「顧住大局」

歷史意義上好重大
第一個入立法會既勇武本土派
當年入到本土派依家會壯大得易d

真
就當真係岌岌可危、吊緊鹽水
成班大狀起碼都手做返d嘢掛

未必，俾制度吸納咗本土抗爭力量可能仲衰

佢作為律師又係代表市民的議員,
應該明白香港法律唔係完美, 一定有問題, 例如對人權的保障有不足的地方
單憑依樣野都可以足以說明香港法治有不足
並理應提出具體建議去改善香港法治水平

下次佢唔洗諗住可以出返來

所以當年本土派咪畀人DQ囉
緊係要有唔同既人做唔同嘅事先可以搵到唔同嘅新出路
兄弟爬山 既然大家係同路人 點解要不停追擊佢

咁你又咁大聲咁話仲有法治

其實我幾同意戴耀廷講 法治唔係關乎守法 而係法律能唔能夠制衡有權利嘅人 當呀dead body都承認警權過大 政府都控制唔到嘅時候 其實法治係咪仲係有險可守

我地唔可以為佢個body出死亡證

依家係要你搶救個病人 唔係叫你批死亡証

佢唔係咁自大嘅，可能根本無人屌佢

其實佢講出口會點？釘佢牌？

又話泛登
泛登仔去哂邊？？

我唔識政治，我投AY因為佢靚仔

有權力*

佢係舊路，仲要係行唔通嘅舊路喎

戴妖比dead body似返個人

死咗嘅人做乜又翻生，借屍還魂？

唉屌你翻唔到身啦

無用，就算琦入到，後期嘅梁遊事件一樣會令政府出DQ殺手鍊去整撚走啲本土派

問緊你意見遮
你係對家就真係鬧撚死你架啦, 但而真係唔出聲算數

咪答左囉

林鄭話壽終正寢啦

壽終正寢
>>>穢土轉生

為左唔做dead body可以去到幾盡

照你咁講係咪應該放棄9月個投票？

差呢張

因為佢未想死，所以唔可以話法治已死

未dead , 即係未死

戴教授認咗法治已死啦！

又屈人白票

戴耀庭係法律學院教授 都話死左

唔好幫deadbody dull la

雖然見佢係自己友唔想屌佢
但活死人議員請你快快安息喇!

即係連講句法治已死都唔撚敢講。

疑問句嚟...

又有語錄比我更新圖
onQ真係金句王

宜家又唔係得佢一個出嚟選
做咩姐你

個個連登仔都追擊佢
容不易精神病
加油吖

踩住本土上位

最後得出deadbody結果

智商有限

戴耀廷根本唔算落後好多野都係佢提倡先 佢只係on9在太理想化

投過楊岳橋既人注定俾人笑一世

係啊，法治層階都係佢提出

真，始終佢唔使靠議席搵食，算係開明泛民。

好多人想佢死

咁咪唔好從政囉

咁你見唔見到呀？！

咁即係話冇人可以判斷法治已死
=法治係永遠唔會死
屌你老母

垃圾

重咩選 新東補選任期得個半年

俾建制仲好啦

其實當年佔中同雷動原意係好 亦都走得前
只不過之前太膠

咁法治死死下佢都唔想嘅
冇point 點同天琦打啫 唯有一個論點撐到而家

唔想再喺垃圾會見到佢

我意思就係就算最後比人整走確立本土派係主流民意佔一席個效果都好唔同

依家本土派對於大眾來講仲係一樣好虛既野
好似鬼咁 你見唔到實體又feel到佢存在
令人無咁易跟隨

法治死唔死唔洗話我知
我想見deadbody姐

成場運動公民黨最做唔到野就係佢

佢諗得太理所當然 可能呢幾年見得多醜惡野多 終於無咁膠

當年得幾個月任期揸
坐你老母

真
屌你話佢 唔話對家？
block

唔使驚 毫無疑問大家都會繼續喺下年嘅立法會見倒佢

佢算鳩數，冇人會投佢

唔好濫用走得前啦
咁講當年反駁佢既比佢走得前幾多
全港可能有至少20%人比佢走得更前

可惜佢埋泛民埋
而泛民一心維穩

去做dead body比人over啦

建議你訓練下閱讀理解先

點解佢讀書咁勁 講野都好一般

但佢可以幫自己批一個死亡證，因為己經over his dead body

似中學學界辯論嘅skill

佢現場轉數肯定好過你老細燒山

特登飛去美國debuff香港抗爭運動

有冇5毛帶下風向話投建制都唔投佢

今年新界東其實好多好選擇
大家可以放棄楊生

(林卓廷都好過佢)

諗諗下其實連登仔都係需要個黃絲版何妖
亂鳩咁屌 係咪唔夠激進就要反呀

蕭生談笑風生駁到個哈佛博士口啞啞喎

仲傾得好深入

手術成功，病人死咗

因為醫唔醫返好呢個法治，係靠個法官，
法官就係主診醫生，法官每做一次政治審判裁決，就係批出一次死亡證。

dead body(汲汲可危)

當年俾老鼠成撚到仆街

正撚樣

屈人話投建制都唔投佢嘅5毛就有

你咁慌張做乜，佢訓喺度都大把黃絲投

佢都係冇35樓下既票
仲有大量黃 c nine 頂住

痴線

楊onQ當年大大聲講
用條命去保護獨立既司法系統
保護左去邊？

黃絲就可以講大話走數？

語言偽術

呢個真，雖然有講on9野5:0
但起碼721見有事即刻去元朗

泛民打手喺度扮唔了解泛民選民

大狀？吃屎吧！
OVER MY DEAD BODY!!!!

戇鳩鳩

撐蕭若元 拍肉蒲團

已經入咗嚟

黃藍嘅分別係
黃～不理黃藍一有機會就搵位入
藍～只盲撐藍

視點31個live po個個讚dead body
依個po就個個笑佢講野廢

戴耀庭：法治已死

明明個post應該討論香港法治問題,
點知又變左討論楊岳橋

楊岳橋死左都唔關我事啦
香港先關大家事, 唉

on9

咁都收貨，食屎啦

楊生你食撚屎啦

再垃圾d 既民主黨都五區一個全入
怕撚咩

關鍵一席

Dead body呢

...........

錯就認屌就除定啦db

叫佢咪撚再為法治塗脂抹粉都激進

16年新東大把人投佢

批個死亡證比自己先
咁先可以over your dead body

喺度鬧無用
等楊大狀聽下選民嘅聲音

ps 入面啲港豬comment 慘不忍睹

咁都食屎，收貨啦

大家屌deadbody
從來唔係楊岳橋能力 / 勤力問題
佢進入立法會時機唔好
自稱關鍵一席
代表佢同其他泛民比多咗承載本土派(徹底推翻制度嘅人)願望嘅責任
依樣野只有佢政見上親近本土路線先救得返
就算佢係泛民入面最做到野都冇用架

其實佢只要承認法治已死已經可以拯救自己政治生涯，繼續搵打手上連登宣傳自己政績會令人感到佢有意忽視自己對某些票源嘅責任，令人反感

事到如今我希望佢玩完，條友根本養唔熟

又喺度帶風向

我哋喺連登屌佢有L用？

同林鄭一樣死都唔認，仆街偽君子

戴妖幫佢收左屍

朱經緯入罪嗰年係健在
舊年6月開始陷入昏迷
而家命懸一線要盡人事

頹mode!?

係佢口中承認法治已死係咪真係咁重要

其實聽返上文下理
係唔想講法治已死嘅情況下
其實真係唔差
雖然唔明點解佢死都唔認法治已死

其實已經戴孝咗9個月
勁傷心，黯然神傷
利申：法界人士

夠啦 唔好再推啦
再推就畀人話係鬼係熱狗係分化撚㗎啦

白鴿又5區一個
公文人社又5區一個

個餅夠閪分咩

夠膽講法治未死又唔敢講法治已死

一話法治而死 就好多人幫佢話咩16年大把人未覺醒 邊有人諗過咁
大佬啊 佢從政架佢眼光梗係要放遠啲架啦 拎佢同普通港豬比
同埋我自己覺得最大問題唔係佢承唔承認法治死左未 係根本睇唔出佢呢4年做左咩去維護法治
你當初口口聲聲話over my dead body 姐係佢有以死嘅決心去維護呢樣嘢啦 但睇唔出佢呢4年做過d咩去捍衛呢樣嘢

其實私人檢控後
DOJ隨時可以take over黎處理
即係可以拎過黎審視後
以不符公眾利益為由唔告
唔好再講咩佢唔會拎屎上身
要背負政治代價去做唔告呢個決定呢d廢話
我以前都以為係，但過左呢半年我真係講唔出
因為人地已經wear爛塊面，再核突都做得出

要做就深耕細作
以議會過半做目標
用公帑黎控制政府操作

下次繼續含淚

228投佢都唔投6號的人，屌你地老母

冇能力發死亡證，唔代表佢冇死 = 提出等同有意圖發死亡證 = 認同死嘅事實
done

咁你自己可以拎死亡證未啊？dead body

屌 咁你係咪dead body呀

想重溫多次，但唔見得幾分幾秒，有冇傳送門

咁我哋over his body 咪撚再理

食屎狗仲咁撚串

食撚屎啦楊onq

做人要有承擔。宜家咁樣講，咁當初講乜撚野dead body呀屌你老母

有預感佢就算贏都贏得好撚肉酸
有本土投本土！

牛你老母b

萬能架
一出就可以中止討論

可能到依家仲覺得吊緊鹽水

戴妖都講點睇
呢個時候仲乜都講身分
而唔係應該是其是非其非?

但佢可以批法治生存證

不過起碼上法庭都叫有機會脫罪，斷正手足另計

未屌哂中共元老都唔好開始屌港共

deathbody呢？

狀棍，佢唔敢講
如果佢話法治已死，咪即係佢個律師身分無鳩用囉

連登班泛民狗點睇
仲玩功能組別

問題係佢當初講over my dead body
而家全世界你知我知差佬就係法律
而佢表現又唔係誓死保衛法治咁

又為大家提供meme素材

我理得佢有冇資格
總之我覺得一早死咗

大把人含佢
天琦走得太前

呢個真
當年我同幾個fd 講好投天琦
結果投完出黎有幾件話含左7號

楊岳橋果然係高徒，盡得真傳

留名等睇佢退黨

咁佢自己係DEAD BODY 未

我諗佢只係講得牌激動吹大咗
睇住佢講個表情 語氣 feel到啲中二 有啲尷尬
有案底令人生更精彩又係
講得太high收唔切

睇到真係㷫過火屎 既然你冇能力宣判
當初就唔好咁大口氣講over my dead body 講到自己好似法治最後守護者咁重要咁啦
Btw呢幾個月嘅重要時刻 佢個人喺邊度？ 佢又做咗啲咩？ 依家又衝出嚟？

咁垃圾就讓個位比人啦

你係咪仲有一絲幻想覺得法治未死

Over his dead body

咁你未提私人檢控去試下佢死左未囉，你大律師來唔識把下脈架咩

唔覺有問題喎 佢都覺得被破壞 成班人有冇睇佢辯論

已經係dead body

狀政棍啦條仆街

林卓廷其實算係有心人，唔係都唔會721仆入元朗

不過佢份人有時太得意忘形有時失左分吋啫

連登仔批鬥同路人就叻 屌你老母

on9，出面大撚把人投佢

其實佢表現好好 好多人未睇片就鬧定先
（等俾人屈泛民打手）

Over my dead body?
楊岳橋無端端變咗主診醫生...

依家法治事實已死
咁佢當初誇下海口
係咪好應該道歉
因為楊岳橋無以死悍衛法治

你自己含姐 唔好講大家 我就投6號嘅

其實佢都知柒咗

笑少陣同路人

放心佢實選到

同鄧炳強有得揮

玩言語偽術

我當年投左天琦
含投既人一世只配做家奴
連贏都唔敢諗

香港唔需要呢d意志力薄弱既垃圾

認左下一句問佢點解未死點算

真係走得太前
如果當時有多啲人係睇政綱唔係睇名號就好

不如扔dead body落垃圾桶

講真 條友明明律師好好口才 做乜成撚日都講柒野既？

乜撚都無用

你死左先 咁咪可以over your dead body 囉

打死我都唔會再含淚投呢班撚棍

咪撚再投依條撚屌
咁多年嚟都係得鳩噏
乜柒都冇做
前線都未去過
你睇高佬、許智峯同鄺神
依條撚樣肯做deadbody未

咁你死未？over 曬你個body喇喎

其實佢係大律師 唔好可能同你講法治已死
既然佢定左自己光譜係"法治“做底線
作為政治人物就唔好咁底EQ 想說服全世界所有人

其實我覺得法治係佢地依班律師既信仰
無需要迫佢地妥協 大家都明白法治已死
但好似你唔會迫基督徒懷疑上帝因為公義仲未有

唔投佢票就得

太遲醒

戴耀庭都肯認法治已死
我都唔知佢真係覺得仲未死定唔敢講
成個公民黨咁多大狀
六月都依家都唔知做過乜
成個黨最好果個叫譚文豪
立法會我一係投本土，一係投許智峯
唔好同我講話咩配票俾公民黨
有得揀我點解要揀得廢嘅政黨
根本投唔落手
叫班淺黃俾票你

拎宗教黎比

心水清

咁你幾年前又憑乜話佢未死

直接驗屍啦，嘥時間

On9

你有冇批死亡證俾你曾曾曾祖父？

咁佢咪又係死撚咗

唔批就唔洗死呀

咁唔洗要醫生啦柒頭

唔怪得個法治爛到咁都未over 你個19 Dead body啦

都冇人批你個死亡證

你個body永續唔洗Dead

dead body 打手
dead body 連第一步都唔肯做啊on9

滑頭說法

你有咩建議，講嚟聽下

爛泥扶唔上壁

Deadbody之踩唔死我

係

其實jer佢冇用

其實道個歉就完事

民間初選咪得囉

喺楊岳橋嘅post屌乜撚嘢鼠王
呢個post關佢撚事
你咪出去開個post鬧囉
我實入嚟幫拖㗎

天琦真係冇屌錯佢

我對黃絲好有信心，佢贏硬

佢係講法治已死根本冇人會再jer
而家佢比人個feel 就係自我催眠緊仲有「法治」

隔離許智勇做埋佢地個份
許智峯：如該被逼道歉市民決定追究 願意提供協助 質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪

佢肯而家自殺我都仲會尊重佢

好唔爭氣

其實db呢單 我地都屌到口臭 都無咩好再討論
其實個核心都係在於 法律界個問題同泛民20年唔打功能組別一樣 完全消極應對所有可能發生既問題
醫護界都識唔放支那人落黎 我唔知法律界地位點計 但俾我印象就係紅底以外 全部0反抗加極保守 你唔搞我就ok 搞我就係咁意叫唔好咁大力
唔好有下次

即係廢話

入黎就係為左睇呢張圖

要洗自己錢不了，你地檢控可以收錢幫你地打

睇唔到囉 唔計囉 熱狗囉 分化囉

公民黨＝假泛民

你在何處？Dead body?

咁佢講乜尻有險可守

四眼仔 人做柒事你做柒事 做錯野認左佢咪算囉 家下講十幾廿句廢話同班狗有咩分別

咁係咪唔撚做
許智峯係咪on9仔？

吊緊鹽水

deadbody幾時死？

法治都未死

佢比人感覺太錫身 但又大隻講
612到而家好少見佢係街頭
計表現差過民主黨後生d個班
黨友機師都贏佢成條街

許智峯真係高幾十班

左右不是人

6-8月佢同鄺b都係戰神黎

當初佢屌狗嗰時啲連登仔個個打晒飛機
依家就屌鳩番佢

Dead Body Yeung

屌
擺明法治死左 佢地盲撐有險可守
咁精神信仰有咩分別

利申 無意過無上帝存在

廢物

如果你係想指佢地盲目我同意
但如果你係覺得佢地作為律師要死撐法治未死
而我地唔應該屌到佢妥協嘅
我就唔同意
你用宗教嘅比喻應該係用喺佢地堅信法治呢點
姐係認為一個理想中嘅文明社會應該係有良好嘅法治同尊重法律原則
呢樣無人會怪佢地
但要判斷現實法治死左未呢樣野係唔需要信仰就可以自己判斷到
係可能有主觀見解但當中無normative元素亦唔係上帝咁要信先會有
覺得佢判斷錯我地就應該大力屌鳩佢

想知佢個dead body 係邊多啲

我唔係突然想用宗教類比法治
想比喻兩者心態上相似多啲

我係覺得佢地作為律師，法治先令佢地有價值
你好難要佢地妥協自己係無價值
我地討論係可以，亦都事實證明法治已死
但你要係討論過程入面迫要佢地妥協
難啲囉

On99

好柒

所以我先話佢地堅守法治 原則嗰part先同宗教有可比性
但法治死左未呢樣野
雖然法治無實體
但我地喺一個社會都有能力去判斷佢仲存唔存在
呢樣我唔覺佢作為律師就要自動去相信法治必然仲存在
或者可比d嘅係可以講even喺法治不復存在嘅情況下
人民應唔應該仲堅守舊有嘅法律同法治精神
呢樣會似你講嘅精神信仰
又或者判斷人民心入面嘅法治精神仲存唔存在
但佢講有險可守法治未死呢單野我理解唔係講緊呢d野
而係直接講緊6月打後香港司法系統嘅行緊嘅究竟係法治定人治 仲公唔公正
呢樣佢判斷錯同亂講係會影響香港人
應該是其是非其非
如果要為左令自己覺得有價值而要堅稱人治係法治
我反而覺得佢侮辱左自己大狀身分

我問開副dead body係邊 我要去攬一攬

政棍就係呢啲
咩都無做過

依個post d 連登仔好正常
竟然無泛民打手

咁其實我同你講既野無矛盾
更加 我相信法治已死

最慘係無論佢幾柒，最後投票唔投佢又係比人話等於幫緊建制派

仲法治
一條緊急法都收你皮啦

法治已死 死因無可疑